{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159976?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 디오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際は基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますのでご注意ください。 付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペットと一緒に入室可能なペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際に提供される特典としてはIPTVとWiFi、キッチン施設、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、海水浴場の近くに位置するものなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用される条件は何ですか？",
            "answer": "予約の際は基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれるのですか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設が変更されることはありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できる条件は何ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約の際に提供される特典としてはIPTVとWiFi、キッチン施設、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、海水浴場の近くに位置するものなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 459
    }
}